[愛國愛黨選前拉票][冧巴降]自發為心儀的候選人拉票

離區議會只剩幾日,大家要為自己區既候選人拉票

假設我係「沙田市中心」既選民,
「2號」候選人「鄧肇峰」
依位愛國愛黨既大好青年,當然要幫佢拉拉票

方法1:幫佢周圍貼，周圍派單張
將佢既競選單張周圍貼，周圍派單張，特別係各位唔太識字既老友記，一定要多多提醒

千祈千祈千祈唔好印錯佢個號碼
老友記同街坊一個唔小心投左俾另一位候選人就唔好

方法2:大大聲講俾身邊街坊,心儀候選人既號碼
人類對數字敏感,務求做到洗腦效果,令街坊入到票站唔會搞錯
大聲叫「2號！！鄧肇峰！！」「記得投２號２號２號！！鄧肇峰！！」等洗腦口號
特別係選舉當日，票站附近，叫多點，大聲點

千祈千祈千祈唔好叫錯佢個號碼
例如叫左做「１號！！鄧肇峰！！」「記得投１號１號１號！！鄧肇峰！！」

記住以上兩個方法，一旦搞錯號碼，都會變相幫另一位候選人增加選票

另一位候選人加上本身就支持既選民票數，會令另一位候選人票數增加，大大提升得票率

１１月２４日 區議會選舉，一票都不能少

施法
Magic